公司唔肯比糧單我點算好

公司唔肯比糧單我點算好

為什麼

其實糧單有咩用